有無人既兄弟姊妹好MK？

我家姐真係MK到我頂唔順
先唔討論佢衣著打扮 但佢講既野同佢既行為真係好mk

用吾/丫/系都已經唔係重點
平時同佢傾計佢會話
- 我車左成個M就落肚
- 我係彿系乜乜乜
- 不解釋啦呢d
- 食個早餐是常識吧
- 我呢d吃貨緊係要食好d
[/red]
成日聽完都會諗點解佢講得出口

平時影相一定要用Snow 影完仲要hastag講一句#用snow無醜女
近排仲開始玩抖音

Post ig/snap chat既話題
一係就post 好sad既兩詞
一係話自己肥
食左乜乜乜罪惡感很重
但事實佢瘦到bmi都未達標

有時同佢真係溝通唔到
究竟係我問題定佢真係mk

無圖?

我嗰個都係